英國外交部關注香港暴力升級 呼籲示威者警方對話

香港有網民11月11日發起「黎明行動」，呼籲全港市民「三罷」，最終演變成多區衝突。英國外交部發聲明指，關注示威者和警方之間的暴力升級，呼籲雙方透過對話尋找出路。

網上流傳警方槍傷示威者經過的影片。（美聯社）
網上流傳警方槍傷示威者經過的影片。（美聯社）

外交部發言人形容，當日發生的事件令人非常憂慮，嚴重關注持續的暴力和示威者與警方之間的升級。發言人指，示威者應該避免暴力，警方亦不能以不合比例的方式回應，各方需要透過對話尋找出路。

警方當日於西灣河槍傷一名示威者，另外亦有一名男子於馬鞍山被點燃成火人，二人情況危殆。事件反映持續逾五個月的示威衝突再次升級。

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Ru9bbish

對佢老母阿

垃撚圾

對你老母咩

對話應該係6月9號前後做既

無得對話

睇下中大, 對話談判昆咗幾多次？

同人地支槍對話?

not one less呀對你老母個閪開槍

咪對撚左兩次話

對你老母個閪

中大對咗啦 結果？

我地要一架裝滿油飛機同800億
政府做唔做到

靠自己啦 你地都預咗英撚係咁上下講呢d說話

出兵啦

日落狗對你老母咩

點解係同犬方對話？佢地憑乜？有啲咩話事權？

英國var is shit

宣佈聯合聲明失效收返香港就搞撚掂啦

同殺人犯對話?冇病呀

對話

英國佬咪再咁on9

其實條片係真定假

炒車？

仲對咩話...對佢老母

佢地反口啊你老味

英國達哥

五毛 block

對你老母咩 十足十二戰時期果堆係咁話要同納粹和談果堆撚屌咁

收皮啦英國得把聲，比人踩到上心口仲笑騎騎
人地當你份中英聯合聲明係廢紙仲笑你英國佬單方面on99遵守咋，皇室主義腐敗國家呢幾十年做過d咩。正一垃圾國家得個樣冷係紳士

離地撚可以幾離地

火人單嘢,係有隻藍屍着火,但係係咩人分開咁潑佢同點火, 點知?
示威者一直都係汽油彈,直接咁潑同點火,未見過啵

只有一個彭定康明白我地

到而家大戰完第一場美英仲係關注及鳩up
睇怕都係唔會出手

點對呀？林奠都話強硬唔會妥協

出爾反爾仲對咩話呀

英狗正係識奶共dllm

譴責都冇
日落帝國當之無愧

屌你老母 抵你日落

你藍絲黎？ 接收乜撚野資訊

收皮啦日落國

屌你老母你同歐盟對話都搞撚到依家
當下學子性命懸於一線，你仲話對話？

口交部
算吧啦

口交部真係口交部

大英廢國又嚟

對話有用嘅一早解決晒問題啦on9

正廢國

對你老母呀
頭2個月比晒機會你 個個和平示威佢唔聽直接郁手
你宜家叫我地對話 on99

英國請派外交官到場同槍犬直接對話

係，有片，有物證，有人證，差佬認埋，全城屌鬼，應該都仲係假👎

英國真垃圾

呢個咪對話完既結果。。。。

你個人炒左車

唔識講曱甴話sor

同D狗講啦，長期反口，支那人只會係有支那行為，畜生不如

拒絕對話 推倒香港政府

訴求就好清晰 對你老母話

傾？ 而家傾閪咩

對你老母

英國特別行政區 ? 英國省？

對佢老母話有用咩

啲狗咪話咗呢個唔係談判同對話嘅時候囉

小學雞想block咪block

收嗲啦廢國
Shame on you British.

屌你老母係邊個暴先啊？

對話會完：緊急法
琴日中大：反口
咁仲可以點對？

英國佬話比人聽咩叫典型左膠

Youtube片黎，我黃絲但係趁早證明真相會更好囉，一陣集體全球炒車

翻譯尋日中大反口單嘢俾佢睇 問佢點樣傾

示威者與警方對話

英國都知林大總統先係林奠政府決策層

咪撚嘈啦對乜撚嘢話呀
咁撚叻又唔幫拖

收皮啦屌你老母

你有跟進住 炒乜撚野車 仲要全球炒 笑撚左
黃絲唔係咁扮

Noticed and fuck off

對話換了出爾反爾 5個手足被拉

又返去14年？

痴撚線，啲黑警要殺我全家，仲對乜撚嘢話呀？

係啊 人地攞撚住支鎗 上晒膛同你對啊 對你老母咩

唉 我真係屌你老母啊英國

垃圾

上面各位冷靜啲

唔通叫你地打尻警犬咩
外交部黎

同達哥一樣一直在關注

仆街 完全無信任基礎你同我講對話？

傾你老母個系啦

咁佢就實際做啲嘢啦永遠淨係得個講字

垃圾就收聲
塞返入去老母閪啦

偽善

你老味你地班人係中東打伊斯蘭國嘅時候你會唔會同嗰班暴徒對話
對你老母咩如果對話係可以解決到個問題6月9號就解決咗啦

警謊傾完反口有咩好傾

你老味英國離地鳩up

dllm，佢入黎進攻，你叫我地對話，嘴炮退敵？

英國記者聽著

校長段崇智同埋沈祖堯咪嚟咗對話囉對話都好warm

但係黑警同埋建制完完全全 毫無會繼續開槍

垃圾 不過大家體諒
英國而家只係看守政府
冇人會落到新決策

望撚下中大咩事啦屌
仲對話

英國口交完未對話？
琴日咪睇到對完話係點囉
反口呀佢老尾

屌你老母日落佬

對咩話 同班殺人犯騙徒傾？

fuck United Kingdom

幫推

對住班殺人犯對話

收嗲啦

又口交部？屌你老母第幾個月呀？訓撚醒未呀？對話

屌

對你老母話
乜都唔知又幫唔到手
收皮啦好嗎？

英國離地撚

on9英國佬

同曱甴都有對話空間咩？

戇撚鳩，冇一個鬼佬信得過

對左啦 咪又係照射

每次對話完班狗就進攻喇
你英國政府都唔會同恐怖分子傾啦屌

日落國冇撚用就企撚開啲啦屌你老母

屌你老母含撚啦

唉....有L用咩....即係唔幫拖啦....

五大訴求 已經係對話

對對對，我對你老母臭化系呀？
大學尋日變成一埸戰爭，屠殺學生、屠殺知識份子
對話？含撚啦日已落

日落帝國幾時宣布中共違反中英聯合聲明，香港主權懸空呀

對話？四度對話 都呃鳩人

同恐怖份子點對話啊

有無人解到 點解咁大件事都無國際援助？ 依家香港仲衰撚過第三世界國家

對你老母臭閪話咩，英國要繼續做支那隻狗嘅就含撚收嗲啦

收聲啦
英國

仲對話? 對話可以但都要睇對象

暴大個對話已經盡顯港共風格，傾完又反口傾完又反口傾完再反口，乜撚都錄音機唔應承之餘傾完又反口，咁仲傾條撚咩，係咪咁講呀日已落廢國

對話完即反口 仲可以講d咩

英國專心幫維尼含撚啦，香港人爭取民主關佢撚事咩

英國沒落了

點樣同恐怖分子談判呀

我寧願打死，都唔撚會同英國佬求救

唔會再信外國

綏靖2019

邊撚個唔肯對話，話唔係談判既時候

依家唔係談判既時候啊

日落帝國

對咗啦 簡單後退都可以反口，仲點對話

英國應該同希特拉對話 尋求共識解決問題

一直關注事件🙏🏻

Onj
五年前咪對過話囉柒頭
你哋20年前都對過話啦 最後點啊

傻閪日落食屎啦 唔會再信

英國收皮啦 仲廢過香港人

你收皮啦屌你老母

屌 同恐怖分子談話
英國佬訓醒未呀

對佢老母

正垃圾

你哋會唔會同恐怖分子對話？

收啦

民記可唔可以屌吓英國，好撚迂腐好撚煩

對到邊撚個想搵命搏！

又對話，屌

同佢地對話有撚用咩

同狗對話 狗就同共狗一樣 轉頭就掃場

對你老母話咩
對住恐怖分子你地會唔會對話

咪係，對佢老味話，呃鳩我地就有，衰過北越

英國未訓醒

你地咪撚再ff英國會幫手
你地知唔知狗今時今日做緊既野
全部都係英國執政政府60至90年代對北愛爾蘭天主教徒做既野

口交部收收皮先

你落場同佢對啦

平行時空
跟唔貼唔出聲都由你，一講就把起火，談判談佢老母！

屌你老母 講撚完有共識未夠5分鐘就拎槍射鳩你
傾你老母咩

對你老母on99

對住恐怖分子唔係叫對話 係叫談判 警告

抵英國做日落帝國

英國有撚用咩

日落帝國參考就好

收嗲啦唔撚幫手就

即係尋日咁，扮對話後等你退就立即衝撃。成個政府同班狗一樣冇誠信，同人渣無賴對話冇用

IE

never negotiate with terrorist

對你老母咩 淨係識講依句

戴卓爾搵鄧小平對話
香港就係咁畀咗支那

對你老母！你去對啦仆街

垃撚圾 對話有撚用呀班狗瘋狂反口

廢話 廢撚到

中大對話四次 手足中四次缺伏

搵人send琴晚中大timeline俾佢地啦 有對話啊 班仆街反口咋
林奠講完會同大家對話，下一刻就打鳩學生添呀
同極權講對話講協商 有用咩 英國唔係唔知二戰點發生呀

督爺啊
救吓我哋

我屌英國老母臭閪

繼續口交

尋晚對過啦
有用咩

離地都咁撚樣不如唔好幫啦屌

點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

日落帝國你唔幫手就咪撚出聲啦
對你老母話咩

見到支那01完全唔睇

一係就派兵黎香港 一係就收嗲啦 屌你老母

林奠話唔會得逞

訴求一直都喺度 做就得

唔撚洗講咁撚多野啦

廢柴島國

white trash

對話？
琴日咪對左話囉
同啲警察對話呀
佢哋話啲學生走佢哋就會走
到啲學生走佢哋攻
對乜嘢話 ？仲想講啲乜嘢？ 仲想對乜嘢話？
你投入去同政府對話 前面已經有警察舉槍
你一出黎即刻射爆你個頭
仲想對咩話！有咩有傾呀？

靠自己 但英國真係好撚廢

n年前block咗樓豬，見到負皮量知咩事

口交部英國分部

叫佢黎食催淚彈彈啦 傾

食花生?

都過左5個月啦 點解仲覺得對話有用

食屎啦英國佬，香港人死既死傷既傷，你講啲咁既野，屌你老母

大英帝國？邊到帝呀睇下？

日已落廢國

屌你老母臭閪日落廢國唔幫手就收皮啦

俾人攞槍鎮壓緊 講數？ CLS

嘥撚氣啦，晨早對就唔會攪成而家咁

對你老母話

共匪由建黨開始就冇守個信用
你叫同佢地對話？
咁點解英國唔同支國對話？

6.9前仲有得傾
而加我對你老母
一係答應，一係就打

對你老母咩
對完又反口

對你老尾咩，講完即刻打你

仲用民主國家既概念去睇極權國家
真係唔知扮野定真心膠

對話叫對方投降坐監？？ 咪玩我地啦日不落

對左囉 屌你老母有撚用咩

日落帝國收皮啦

對話完咪打

紅媒01

佢地知唔知對話完咩下場

離地到，仲停留喺6月頭左膠mode

除咗彭定康之外其它英國政客都係冇膽嘅奶共廢物。

第一日先知英國冇撚用？同德國一樣

英國口交部鳩up完未

香港人係要五大訴求

唔係對話

尋日咪示範咗對課嘅結果lo, 仲未醒？